原來波圖有條友叫Andre Andre

癡撚線
仲搞笑過drinkwater，friend同love

咪好似啤啤呢D名

佳佳

木鹿大王

YOYO

原來波台有條友叫蓋世寶吊老母

好中二病

北京北京

耶耶托尼耶耶耶

小皮球

有個叫pikachu

記得有個非洲黑鬼叫Die

踢巴素爾